# Вторая часть
## Постановка задачи
**Вариант 12 (6, 18)**

**18** - Вывести ФИО, предмет и оценки студента с наилучшей успеваемостью.

_Для второй части организовать проект с системой контроля версий и систему сборки на основе CI/CD. Проект должен состоять из 2-х сервисов: сервиса «приложения» и сервиса с «данными». Сервис «приложения», должен делать запрос в сервис с «данными». Система CI/CD должна собирать приложение и подготовить все для запуска или получения результата его работы (Например, собрать и запустить сервисы в разных окружениях, где приложение делает запрос к данным и результат сохраняет в виде артефакта или подготовить файл для запуска сервисов «docker-compose.yml», которые сохраняют результат в файле)._

## Функциональные требования
1.	Решить задачи на любом языке программирования.
2.	Решения всех задач должны собираться, запускаться или разворачиваться системой CI/CD.
3.	Для 2 части данные для задачи и приложение должны быть разделены на отдельные изолированные друг от друга сервисы. Например, сервис «БД» и сервис «приложения», которое делает запрос к «БД».
4.	Данные для части 2 могут храниться в файле или БД.


